招punk結他

Vocal識琴識結他識寫歌錄歌，
結他手美國讀blues全職教結他，
鼓手打開酒吧show，
Bass都彈咗好多年可以唱埋女vocal backing。

新band但非新手等你加入

Tg: winterjai 有demo

有意 tg:yomK